係以前高登 D人支持謝安琪>容祖兒 依家係唔係支持容祖兒 多過謝安琪?

容祖兒=大J
謝安琪=達哥

咪玩啦
真係未見過有人會黃轉藍
我相信K一定係手足

達哥咪一樣係黃? 佢都冇話係藍

牠由頭到尾都係藍

雞容，奶共，割！

天后不問世事只求唔關我事
香港人點死點衰都唔好阻我搵人仔
然後話想「分享正能量的音樂和感悟」
真係超級噁心🤮